海邊附近既餐廳

想邊吹海風邊嘆美食 有無推薦

m記外賣帶去海邊
成件事即刻變得好chill

如果你係鬼佬

赤柱 / 科學園

有邊間推薦

本地人海邊食M記都可以好chill

講m記果d又無聊又唔好笑

唔係吖
睇住佢自信滿滿咁衝出黎柒都幾惹笑呀

將軍澳新開左開多

愉景灣啦

天星碼頭m記

近邊頭

推

梅窩M記

尖東海濱

果堆酒吧

梅窩 酒吧 熟食大排檔

石澳好好feel 但唔平😽

我不知幾鐘意買個five guys坐維港食🤟🏻

石澳推薦邊間

屯門黃金

邊間好食

得一間Mediterranean restaurant
以前成日去 個人認為noon time去chill啲😽